0026 荃新天地一期匯豐門外7至10個不明人士攞住鐵通,同埋一旁有兩個黑色貨Van

荃灣手足小心啊喂

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

圖

相片please

Tg見到sorry
由得佢沈